{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61504&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해소네트펜션"
    },
    "text": "当ペンションはセルフウェディングドレスのレンタルと朝食の提供が可能な宿です。 ペンションはモンドル海辺といとこ海水浴場があるタレンイ村から車で約3分の距離に位置しています。 入室は5時以降で退室は22時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 ペンション内にはカフェがあり、コーヒーを無料で提供しています。 朝食はセルフでご利用いただけます。時間は8時から10時までです。 朝食メニューにはトーストとカップラーメンが無料で提供されます。 ペンション内ではバーベキュー施設を利用でき、バーベキューセットは20,000ウォンで利用できます。 また、各客室にはテラスがあり、バーベキューを楽しめます。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの立ち入りは禁止されており、毀損や紛失の責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションはタレンイ村から車で約3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で利用できますか？",
            "answer": "朝食はセルフでご利用いただけます。時間は8時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が提供されますか？",
            "answer": "朝食メニューにはトーストとカップラーメンが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ペンション内でバーベキューを楽しむことができます。バーベキューセットは20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 423
    }
}